世正被偶像IU翻牌！ 演唱獲讚「像畫一樣」…

南韓歌手金世正長相甜美、歌唱實力堅強，她從《PRODUCE 101》脫穎而出，先後成為女團I.O.I、gu9udan成員，2016年推出SOLO曲《花路》摘下了音源榜冠軍，日前睽違3年再度推出新歌《隧道》也獲得好評。她日前上了南韓音樂訪談節目《柳熙烈的寫生簿》翻唱了IU的《above the time》，竟獲得原唱的青睞，轉發在IU本人的IG上，讓她開心不已。

▲金世正翻唱IU歌曲。（圖／翻攝IU、金世正 IG）

IU日前在IG限時動態分享了金世正於節目上的演唱片段，寫下「好像一幅畫」，作為原唱，不吝地給予了後輩稱讚與鼓勵。而金世正在不久後也將她的限時動態截圖，為此發了一篇貼文，寫道：「我上輩子做了什麼嗎？救了國家？統一了三國？發明了隱形眼鏡跟炸雞？」成為了「追星成功」的又一典範。

▲IU限時動態分享金世正的演唱影片。（圖／翻攝IU IG）

▲金世正截圖IU限時動態發文。（圖／翻攝金世正 IG）

網友在看完兩人暖暖的互動後，也紛紛回應「偶像的偶像IU」、「兩個人的版本都超好聽」、「世正好可愛啊」、「恭喜世正追星成功！」。

▲金世正翻唱IU歌曲《above the time》。（影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。）

我表白她♥️

泡菜國要爬到咁高

要付出幾多潛規則？😍

如果牙clean solo出道 今時今日會有咩成就..?

咁88DAN就冇機會解散...

佢耳機個「得」字
知唔知咩意思？

或者我已不會存在

買未牙吊你 娜璉之前果套好能正..

上面嗰套好似正啲

毛孔都玩滿滿的

iu開始搵接班人

64

64 Audio

貴野嚟